香港應該鼓勵多d蝻玩parkour

【本報訊】一名身穿校服的印度裔少年，昨晚在油麻地文華樓19樓天台嬉戲，現場消息稱，該少年（圖）疑一時興起，效法極限運動Parkour飛躍道，在天台邊緣跳躍，豈料失足墮樓，幸撞及多個冷氣機及冷氣槽卸去下墜力，不致當場喪命，同學大驚報警，男生事被送院搶救，目前情況危殆。

卸去下墜力是一個不幸

壓到人點算
花花草草仲緊要過呢啲賤種

人地d冷氣機俾佢整爛晒

呢個諗法非常正確

Youtube留言到成班蝻上晒水

【本報訊】15歲印度裔少年，前晚在油麻地文華樓墮樓，經過一夜治理，昨早傷勢略為好轉，由危殆轉為嚴重。記者再到現場19樓天台，文華樓分為前、中、後座，地面要由不同樓梯上樓，但天台相通。天台沒有圍欄，一座與一座之間相隔大概兩至三米，設有扶手通道相連，供居民使用；同時也有多條喉管接連，縱橫交錯。警方懷疑少年棄用扶手通道，效法極限運動Parkour飛躍道，在天台邊緣跳躍時墮樓。

真係好命